[突發］聽日下午3點唔好去尖沙嘴

已fact check
發夢識內部人員
聽日林鄭4點會到尖沙嘴文化中心大堂主持開幕禮
3點左右會加強保安。

各位唔好阻礙活動進行喇

我無野講
我星期日去金鐘

千其唔好去

唔好呀

唔好 去

一定唔去啦

唔好

死撚硬

我無野講

千其 吾 好去
留力阿

我要睇表演

咪去

邊個去既話 黑警死全家

721港島見

推

我無嘢講

pish

撞時間，不了

Ok

唔去啦

唔好阻住人啦手足

食tea 不了

林鄭不了

Push

我要媽媽

嘩好毒呀

推到唔好有人去！！！

721見！！！

我想同阿媽對話

Gogogo

有冇人唔去？

good

吾去

唔好送頭

我冇野講

721!!!

咁搞法，距真係邊度都唔使去🤣🤣

唔好去呀

我冇嘢好講
我聽日去灣仔打書釘

吾好啊

我有野講
721見！

OK唔去

上星期浦過頭架

銅鑼灣起步

吓，嚇死下咩！

唔去

推到佢又淆底

唔去lu

唔好阻住特首推動港獨

知道！

做開隱閉中年就唔好出嚟喇

林奠可以安全出現了，唔好令到我哋失望啊。

嘩，推出去要！

Fact check？

有無人聽日喺尖咀？

媽媽我要飲奶奶

尋狗

尋廢老

仔搵老母大會又再開始

想請問係乜嘢嘢嘅開幕？

吾好去

唔好俾佢沉呀
上次個建設商會沉咗無人去

唔好去！

Plz remind 身邊的朋友 21/7 進退有時 避免死傷 各位保重

唔好推呀

分分中又取消?

唔好推

去問林鄭幾時回應陳同佳案受害者父母提出嘅「單次處理案件」訴求
受害家屬6.26已經向你請願
今日7.17 過咗三個星期了
又話好着重哩單案件 好想幫助受害人一家
難道林鄭「初心」已變？

7.21見
-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

開咩幕？查左無咩重點活動係要特首出席？

P

母親大人

咩開幕禮？

我一定唔會去

好驚驚
去見到老母驚感動到喊

Fact check但咩都無，咁叫fact check?

唔好俾佢沉呀
上次個建設商會
有人早一晚報料，但個post沉咗無人去

萬一2 3點有人壞車就唔好啦 大家唔好去個邊呀

唔好去啊

721見

唔好去吖！
一定唔可以！

展能藝術會畫展

媽媽

推俾多啲人見到

推
係果頭番工
到時見!

好重要 唔可以得我一個知

推到所有人知道唔應該去

唔可以去 真係唔可以去
推比更多人知道依個活動唔去得

唔會去囉

唔會想去囉

Push 721金鐘見

唔想見到佢

【緊急！全部同我入嚟】721 香港人宣言公投

咁耐無見

痴線 梗係唔去

要返工，不了

一定唔會去！

[突發］聽日下午3點唔好去尖沙嘴

我地唔去

要返工不了

721

我果日唔會去尖沙咀

媽媽媽媽媽媽

唔好再推啦
真係唔好推啦

想見香港媽媽

唔好阻人開幕啦

都冇人話去

唔好去 唔好推

唔理衝唔衝 721金鐘
721 和理非都要Full Gear

大家唔好再推啦
媽媽要出街啦

屌，要推
有本時成個任期唔好撚去活動

無人話去

屌 #2 唔該有手尾啲貼番呢啲

唔好去！！

唔好再推啦

721 721

手上有長遮就咪撚開遮啦,班狗知你唔會反擊先會咁勇用棍打遮
如果班狗行近就收遮,向前突刺,佢地見你攻擊就唔會追

聽日啦
唔係果日

發夢唔去

吾去了

吾 去

唔準推！

我真係唔想推㗎
但係真係想叫各位ching唔好去咋

唔會去

#wfc2#lm

經典既要返工，不了

明天唔會夠人，留力721

一定要約埋班朋友仔孝順媽媽

唔好再推

有得揾媽媽了

跟手又cancel

以而家政府
3am已經加強保安啦

無人放暑假

推, 大家唔好去呀

同所有人講唔...好...去

千奇唔好去啊

樓主Fact check 齋講？! 利申 ： 皮已負

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

麻煩巴絲睇下

趕走三五毛！

真係唔好去啊～

唔 好去

要運路走呀！

媽媽在哪兒

唔好去啦，我哋要和平啊

唔好阻住條八婆返工

唔好阻到人阿

push

我逢星期四都去文化中心架
唔去得呀聽日？

推唔上唯有人手share

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

建議民陣將721主題set做改革

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

721情報新嘗試!!!

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

721前，莫信一切傳言

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

推撚左先算

有無人聽日唔去呢？

唔好去
好去
去

聽日聽日聽日

唔好意思借個位
深圳同香港之間有道可以自由進出既門
但好似好多人都唔知呢件事
分分鐘唔止每日150啦

【推上熱門】痴撚線點解無人知呢單野！！！

犯法野我唔做

去尖沙嘴都犯法 ？

7

我唔會去

幫手airdrop

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

不會去

媽

去海傍吹下風先

我係大家既老母.jpg

唔好去

今日尖沙嘴唔見？

千奇唔好去

我冇嘢講

同佢 敬 酒

佢都好撚多開幕儀式要主持喎 乜撚都有佢份嘅

不了，聽日下午3點要去尖嘴食TEA

屌
唔好去

文化中心大堂 係咪個個都入得?

佢個位根本無既做, 咩都聽中聯辦, 錄音機

唔搵d 公關邊有d 藍絲狗見到

一定唔去

你講咩

三毛開post分化議員，回覆既其他三毛又提倡白票論

三點

盡露

吓？

唔去喇 唔去喇 樓主一生平安

乖仔

721金鐘見
請推721post,勿推張超雄、分化post
文宣要做足，落街講黑警、政府惡行，叫多d人黎721

唔好，去

不了

no go

捕捉野生淋病大行動

想知係咩開幕禮

唔可以放棄
721 去港島
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

Omg

唔去啦一定

返工不了

推，行動poat點解推唔起？

21號已經轉左銅鑼灣
出黎啦香港需要你！

放心啦，一定取消活動

金鐘酒會，南丫島圖書館開幕全部都有去

I miss my mum

咪係

唔去囉

標題唔吸引 推

去！幫721熱熱身

千祈唔好去呀

[緊急]今日4點淋病係文化中心，要人

幫手推埋呢個

留番21號
聽日不了

懇請香討比媽媽出席一次活動

去左死全...

唔好 去啊大家好擔心媽媽

唔好去！

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求幫推！緊急！我推得好辛苦！

你要上bk,香討叫先有用連登冇人出街

大家唔好俾 BK 同香討搧動吖千祈唔好去

推下

好危險 唔好去

星期日見

推呀

唔好去
公司附近

我哋唔去，等天修佢

千祈唔好去

到時去望下先

聽日係咪即係星期四.。。。 啱我喎
我係星光行見完客， 去探老母先

點解冇人推

閒日4點呢啲時間邊有人去到啊

去太空館

唔好阻住母親呀

721 維園見!
721 維園見!
721 維園見!
杜絶三毛五毛分化 ! 五大訴求 決ー不可

p

721 港島見

我係尖沙咀返工都唔會去咖

前TVB記者陳凱欣 扮中立真保皇上咗港台廢噏

一定唔去721出金鐘

更新：已經推到林鄭今日唔會出席
各位留力721
如果改為其他官員出席，會再update 大家
暫時未有新消息

林鄭 下台

香港人 加油

唔會去。

721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見721 金鐘見

點知？

本來係乜嘢嘅開幕禮？

fact check？source?

展能藝術展，喺文化中心搞活動。本身有個儀式
發夢識人喺裡面做嘢

師兄
我同朋友傾左諗住12點後先開post

下午3點要去尖嘴見大客 不了

721港島見
不分化，不割蓆，不篤灰。

唔好呀，特首對住禁多人會巧京

睇嚟消息來源喺同一處
Sor ，搞衰咗

柒婆唔出現
未有消息有膠官代去

琴晚都收到風話條柒婆會去

fact check

721 港島見！

打主線7.21
支線自己諗

不要去

係咪100%肯定左唔會去？

今日
唔好推呀

自我禁固

721金鐘見

開晒post阻止都唔敢去 係咪咁驚

，我一定吳會去

得架狗車如常泊喺鐘樓 場內無狗 係咪唔出席啦

尖沙嘴文化中心，好多游客，好多人，人多，好難走，我一定吳會去，我一定吳會去

母親唔去咁邊個去

?

想買野，
有冇巴絲陪